石油輸出國組織恐面臨新一輪原油過剩風險

石油輸出國組織輪值主席、阿爾及利亞能源部長認為，油組必須保持審慎，因內部數據顯示，若油組及其盟友下周決定實行石油增產，明年初將會面臨新一輪的石油過剩風險。

他又說，雖然油價近日升至8個月高位，但升勢可能較為脆弱。

油組及其盟友將於下周初召開會議，決定是否落實原定明年1月增產每日190萬桶。

又黎負油價